有咩爽得過訓醒睇獌聯輸波

無挨夜都睇到佢地輸
有挨夜班獌狗就慘
唔好話咩上心 你地死獌狗訓落棺材先會唔知呢場獌聯輸波

咁晏起身

訓醒曼聯輸左兩場波

樓主廢青

屌咁既垃圾飛機盃送都唔撚要啦